\begin{folhadeaprovacao}
    \setlength{\ABNTsignthickness}{0.4pt}
    \setlength{\ABNTsignwidth}{15cm}
    \setlength{\ABNTsignskip}{0.9cm}
    \begin{center}
        {\large FELIPE NORATO LACERDA} \\ [4cm]
        {\large DINDE: FERRAMENTA DE ENGENHARIA REVERSA DE DIAGRAMAS DE CLASSE}\\ [2cm]
        \hspace{.45\textwidth} % posicionando a minipage
        \begin{minipage}{0.5\textwidth}
        \begin{espacosimples}
        Trabalho de conclusão de curso apresentado ao Instituto Federal Fluminense como requisito parcial para conclusão do Curso de Tecnologia em Desenvolvimento de Software.\\\\
        \end{espacosimples}
        \end{minipage}
    \end{center}
    Aprovada em 26 de Novembro de 2015 \\\\
    Banca avaliadora:
    \assinatura{Prof. Fábio Duncan de Souza (Orientador) \\ Mestre em Pesquisa Operacional e Inteligência Computacional / UCAM Campos \\ Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Fluminense / Campus Campos Centro}
    \assinatura{Prof. Rogério Atem Carvalho\\ Doutor em Ciências de Engenharia / IFF Campus Campos \\ Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Fluminense / Campus Campos Centro}
    \assinatura{Prof. Fernando Luiz de Carvalho Silva \\ Mestre em Engenharia de Produção / UENF \\ Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Fluminense / Campus Campos Centro}
\end{folhadeaprovacao}